"明知會塞車就早d出門口啦"

你 : 我就係唔知

返工時間係會塞架啦屌你

明知觀塘線成日壞車就早出啦